{
	"Acceleration Distance for Synchronous Door Coupler Opening": "同步门刀打开时加速距离",
	"Accept Time" : "接单时间",
	"Actual floor" : "实际楼层",
	"Action":"动作",
	"Address" : "安装地址",
	"Add Group" : "加入群组",
	"Agree To":"同意",
	"Alert":"报警",
	"Alert amount" : "警报数量",
	"All" : "全部",
	"Allowed Opening/Closing Time": "允许开、关门运行时间",
	"Allowed Minutely Fault Count": "每分钟允许故障次数",
	"Acceleration Time": "加速时间",
	"Allowed Tolerance frequency during Acceleration and Deceleration": "加减速时允许误差频率",
	"Allowed Tolerance Frequency at Stable Speed": "速度稳定时允许误差频率",
	"Arrival Clock Open All the Way":"到站钟一直开启",
	"Arrival Clock Open in the Set Time":"到站钟在设置的时间内开启",
	"Arrival Clock close All the Way":"到站钟一直关闭",
	"Auxiliary Ladder":"副梯",
	"Automatic":"自动",
	"Anti-nuisance function selection":"防捣乱选择",

	"Back" :"返回",
	"Back door closing":"后门关门",
	"Back door opening":"后门开门",
	"Back door light curtain":"后门光幕",
	"Back door opening arrival":"后门开门到位",
	"Back door safety touch pad":"后门安全触板",
	"Back door closing arrival":"后门关门到位",
	"Back door opening command":"后门开门指令",
	"Back door closing command":"后门关门指令",
	"Basic Information" : "基础信息",
	"Break" : "断开",
	"Base Station" : "基站定位",
	"Braking Torque Holding Time": "制动力保持时间",
	"Brake switch detection":"抱闸行程开关检测",
	"Blackout emergency rescue":"停电应急救援",
	"Backup power running":"层站召唤粘连去除",
	"Brake" : "抱闸",
	"Brake keeping" : "抱闸维持",
	"Buzzer signal" : "蜂鸣器信号",
	"Board Watch" : "轿顶板监控",

	"Call" : "呼梯",
	"Car" : "轿厢",
	"Car Roof" : "轿顶板",
	"Car Input Watch:" : "轿顶板输入监控：",
	"Car Output Watch:" :"轿顶板输出监控：",
	"China Mobile":"移动版",
	"China Unicom":"联通版",
	"Close the door":"正在关门",
	"Create order":"创建工单",
	"Carrier frequency":"载波频率",
	"Confirm":"确认密码",
	"Confirm password":"确认密码",
	"Close":"关",
	"Close Event" : "关门事件",
	"Close door lamp":"关门灯",
	"Control Mode Setting": "控制模式设置",
	"Closing Input Signal Terminal Selection": "关门输入信号端子选择",
	"Closing Limit Input Signal Terminal Selection": "关门限位输入信号端子选择",
	"Closing Auto Detection Stop Position Setting": "关门自动检测停止位置设置",
	"Closing Limit Switch Polarity Setting": "关门限位开关极性设置",
	"Closing Overload Reverse Opening Motion Setting": "关门过载反开动作设置",
	"Closing Limit Output Relay Polarity Setting": "关门限位输出继电器极性设置",
	"Closing High Speed Torque Limit Setting": "关门高速力矩限定",
	"Closing Holding Torque 1": "关门保持力矩 1",
	"Closing Hold Torque": "关门保持力矩",
	"Closing Limit Protection Position": "关门限位保护位置",
	"Closing Low Speed Area Distance": "关门低速区距离",
	"Closing Deceleration Distance": "关门减速距离",
	"Closing Over-current Relay Action Time": "关门过流继电器动作时间",
	"Closing Over-current Allowed Time": "关门过流允许时间",
	"Closing Stop Protection Time": "关门停止保护时间",
	"Closing Low Speed Torque Coefficient": "关门限位时保持速度",
	"Closing Start-up Speed": "关门启动速度",
	"Closing start speed":"关启动速度",
	"Closing High Speed": "关门高速",
	"Closing Low Speed 1": "关门低速 1",
	"Closing Low Speed 2": "关门低速 2",
	"Closing overload current when accelerate and decelarate":"加减速时关门过载电流",
	"Closing torque loop max voltage":"关门力矩环最大电压",
	"Closing decelarate torque loop max voltage":"关门减速力矩环最大电压",
	"Closing overload anti-open enable setting":"关门过载反开使能设置",
	"Closing arrival relay Polar setting":"关门到位继电器极性设置",
	"Closing arrival input switch polar setting":"关门到位输入开关极性设置",
	"Closing speed down input switch polar setting":"关门减速输入开关极性设置",
	"Closing terminal torque lifting":"关门末端转矩提升",
	"Closing deceleration Position":"关门减速位置",
	"Closing speed-up time":"关门加速时间",
	"Closing speed-down time":"关门减速时间",
	"Keeping speed for closing complete":"关门到位时保持速度",
	"Closing low speed 2 switching time":"关门低速2切换时间",
	"Closing start acceleration time":"关门启动加速时间",
	"Closing accelerate 1 period speed":"关门加速1段速度",
	"Closing overtime reverse opening delay":"关门超时反开延时",
	"Closing accelerate 1 period accelerate time":"关门加速1段加速时间",
	"Closing Limit Position": "关门极限位置",
	"Closing Overload Current during Stable Operation": "稳定运行时关门过载电流",
	"Closing Overload Current during Acceleration and Deceleration": "加减速运行时关门过载电流",
	"Closing Over-current Detection Distance": "关门过流检测距离",
	"Closing overload current when smooth running":"稳定运行时关门过载电流",
	"Closing overload reopen enable setting":"关门过载反开使能设置",
	"Closing decelerate input switch pole setting":"关门减速输入开关极性设置",
	"Current Sensor U-phase Zero Current Offset": "电流传感器 U 相零点电流偏移",
	"Current Sensor V-phase Zero Current Offset": "电流传感器 V 相零点电流偏移",
	"Current Proportion of Current Sensor": "电流传感器电流比例",
	"Closing-end Torque torque boost":"关门末端转矩提升",
	"Closing speed reduction position":"关门减速位置",
	"Complete" : "完成工单",
	"Creator" : "发起人",
	"Create Time" : "创建时间",
	"Continuous" : "连续",
	"ctrl" : "控制柜",
	"Ctrl" : "控制柜",
	"Content" : "内容",
	"Check" : "校检",
	"Content Selection" : "内容筛选",
	"Change Password" : "修改密码",
	"Common Faults" : "常见故障",
	"Current zero value":"电流零点值",
	"Control mode mark":"控制方式标志",
	"CP3‐Y1 Function Selection":"CP3‐Y1 功能选择",
	"CP3‐Y2 Function Selection":"CP3‐Y2 功能选择",
	"CP3‐Y3 Function Selection":"CP3‐Y3 功能选择",
	"CP8":"CP8",

	"Door Current":"门电流：",
	"Door State":"门状态：",
	"Dispatch List" : "维保列表",
	"Devices Information" : "设备信息",
	"Devices Location" : "设备定位",
	"Devices State" : "电梯状态：",
	"Device State" : "设备状态",
	"Dashboard" : "Dashboard","Decrease of Over-current": "过流电流的减少量",
	"Default Setting" : "出厂设置",
	"Door Width Distance": "门宽距离",
	"Door width": "门宽距离",
	"Deceleration Time": "减速时间",
	"Deceleration Time during Door Operator Emergency Stop": "门机急停时减速时间",
	"Door Reverse Motion Delay Time": "门逆转延时时间",
	"Detection of Current Filtration Time": "检测电流滤波时间",
	"Device ID" : "设备ID",
	"Description of maintenance" : "本次维保说明",
	"door" : "门机",
	"Door" : "门机",
	"Device IMEI" : "设备编号",
	"Device Name" : "设备名称",
	"Device Type" : "设备类型",
	"Device List" : "设备列表",
	"Details" : "详细信息",
	"Duration" : "时长",
	"Debug Duration" : "监控时长",
	"Deceleration Distance for Synchronous Door Operator Opening": "同步门刀打开时减速距离",
	"Deceleration Distance for Opening Start at Low Speed Area": "低速区启动开门时减速距离",
	"Deceleration Distance for Closing Start-up at Low Speed Area": "低速区启动关门时减速距离",
	"Deceleration Position for Opening Low Speed 1": "开门低速 1 减速位置",
	"Deceleration Position for Closing Low Speed 1": "关门低速 1 减速位置",
	"Door Operator Test Run Setting": "门机测试运行设置",
	"Door Width Self-determination Setting": "门宽自测定设置",
	"Data Initialization": "数据初始化设置",
	"Determination of Magnetic Pole Position": "磁极位置测定操作",
	"Data Write-protected Setting": "数据写保护设置",
	"DC brake voltage":"直流制动电压",
	"Door operator testing run automatically":"门机测试自动运行及门宽自学习",
	"D1":"此参数设置门机关门时的启动速度。",
	"D2":"此参数设置门机关门时的最高速度。",
	"Door operator testing slef-running":"门机测试自动运行及门宽自学习",
	"Data initialization":"数据初始化",
	"DC brake remain time":"直流制动保持时间",
	"Door reverse delay time":"门机逆转延时时间",
	"Dead zone time setting":"死区时间设置",
	"Damping gain coeffi-cient of speed loop":"速度环阻尼增益系数",
	"Differential gain coefficient of speed loop":"速度环微分增益系数",

	"Excitation Current Ring P Parameter": "励磁电流环 P 参数",
	"Excitation Current Ring I Parameter": "励磁电流环 I 参数",
	"Encoder Pulse Per Revolution": "编码器每转脉冲数",
	"Encoder Direction Setting": "编码器方向设置",
	"Examine List" : "审核列表",
  "examine" : "审核",
	"examined" : "审核中",
	"examine order" : "等待批准工单",
	"error" : "错误",
	"end time" : "结束时间",
	"events" : "条",
	"event id" : "事件序号",
	"Event Record" : "事件记录",
	"edit" : "编辑",
	"event number in cache" : "缓存中的事件数",
	"early remind Days" : "提前多少天提醒",
	"Encoder feedback direction":"编码器反馈方向",
	"Electrical angle at initial power-on":"上电初始电角度",
	"Exciting current setting":"励磁电流设置",



	"Full closing relay output delay":"关门到位继电器输出延时",
	"Fire-fighting Lamp":"消防灯",
	"Front door closing command":"前门关门指令",
	"Forget":"忘记密码?",
	"Fireman Function Selection": "消防功能选择",
	"Fire-fighting Input Signal Terminal Selection": "消防输入信号端子选择",
	"Feedback" : "意见反馈",
	"Fault Devices" : "故障设备",
	"Fault" : "故障",
	"fault details": "故障详情",
	"Full close remain torque":"关门到位保持力矩",
	"Full opening relay pole setting":"开门到位继电器极性设置",
	"Full close relay pole setting":"关门到位继电器极性设置",
	"Full opening input switch pole setting":"开门到位输入开关极性设置",
	"Full closing input switch pole setting":"关门到位输入开关极性设置",
	"finished" : "已完成",
	"finish" : "完成",
	"fault code" : "故障代码",
	"fault" : "故障",
	"fualt duration" : "故障时长",
	"from date" : "起始日期",
	"finish time" : "完成时间",
	"Filtration Time at Given Speed": "给定速度滤波时间",
	"Filtration Time at Test Speed": "检测速度滤波时间",
	"Full opening remain torque":"开门到位保持力矩",
	"F12-31":"此参数选择消防输入信号端子：0：选择端子OP。1：选择端子CL。2：选择端子OPI。3：选择端子CLI。4：选择端子F1。5：选择端子F2。",

	"Grade" : "标号",
	"Group Control":"群控",
	"Group Name":"组名",
	"Group Number":"群组号",
	"Group Creator":"群组创建人",
	"Group Manager":"群组管理",
	"Going-out Delay Time": "飞车保护起作用延时时间设定",

	"handle" : "操作",
	"have read" : "查看",
	"History":"历史",
	"history fault" : "查看历史故障",
	"History fault" : "历史故障",
	"High Speed Torque": "高速力矩",
	"High speed torque lifting":"高速力矩提升",

	"Instructions" : "说明文档",
	"Interface" : "端口号",
	"Function Declaration" : "功能说明",
	"Illustrate" : "解释说明",
	"Install Address" : "项目名称",
	"IP location" : "IP定位",
	"introduction" : "备注",
	"Integral gain coeffici-ent of speed loop":"速度环积分增益系数",
	"Integral gain of current loop":"电流环积分增益",
	"Integral coefficient of starting brake distance":"启动制动力矩积分系数/模拟量称重增益系数",

	"keyword" : "关键词",
	"Keeeping speed for opening complete":"开门到位时保持速度",

	"losing In Place Output Delay Time": "关门到位输出延时时间",
	"Low Speed Torque": "低速力矩",
	"last event" : "最新事件",
	"last maintenance" : "上次维保时间",
	"last yearly check" : "上次年检时间",
	"Light Curtain Polarity Setting": "光幕极性设置",
	"Light Curtain connection selection": "光幕连接选择",
	"Low speed torque lifting":"低速力矩提升",
	"Language" : "语言",
	"Lang":"English",
	"Login" : "登录",
	"Logout" : "退出",
	"Location Area":"所在区域",
	"List" : "列表",
	"long offline" : "离线",
	"longoffline" : "离线",

	"Menu adjustment demonstration": "菜单调节演示",
	"Motor UVW wiring direction setting": "电机 UVW 接线方向设置",
	"Motor Tempreture Switch Polarity setting": "电机温控开关极性设置",
	"Motor Pole Number Setting": "电机级数设置",
	"Module Type" : "模块型号",
	"Manage Elevator":"电梯管理",
	"Monitor remaining time":"监控剩余时间：",
	"Multi-function relay Y pole setting":"多功能继电器EPR极性设置",
	"Max" : "最大值",
	"Min" : "最小值",
	"maintain" : "保养",
	"Map" : "地图",
	"model" : "型号",
	"Menu" : "菜单",
	"Monitoring Duration" : "监控时长",
	"Memory Debugging" : "内存调试",
	"maintenance type" : "维保类型",
	"Maintenance Remind" : "维保提醒",
	"Maximum Output Frequency": "最大输出频率",
	"Motor overload": "电机过载",
	"Motor Cut-off Time during IPM Failure": "IPM 故障电机关断时间",
	"Maximum Voltage of Torque Ring": "开门最大力矩",
	"Maximum Voltage of Excitation Ring": "关门最大力矩",
	"Max torque": "最大转矩",
	"Multi-function reply Y polar setting":"多功能继电器EPR极性设置",
	"Motor no-load current":"电机空载电流",
	"Motor rated power":"电机额定功率",
	"Motor rated voltage":"电机额定电压",
	"Motor rated current":"电机额定电流",
	"Motor rated torque":"电机额定力矩",
	"Motor rated rev":"电机额定转速",
	"Motor pole logarithm":"电机极对数",
	"Motor rated BEMF":"电机额定反电动势",
	"Motor phase sequence":"电机相序",
	"Maximum speed" : "最大速度",
	"Maximum current" : "最大电流",

	"NBSL" : "宁波申菱 管理系统",
	"NBSL Elevator QR Code" : "宁波申菱电梯二维码",
	"Notification Record" : "通知记录",
	"Notice" : "发送邮件",
	"Number and Letter" : "数字和字母",
	"Number" : "数量",
	"no content" : "没有内容",
	"Normal Operation": "运行正常",
	"next maintenance" : "下次维保时间",
	"next yearly check" : "下次年检时间",

	"Open Event" : "开门事件",
	"Opening Limit Output Relay Polarity Setting": "开门限位输出继电器极性设置",
	"Opening Limit Switch Polarity Setting": "开门限位开关极性设置",
	"Opening Input Signal Terminal Selection": "开门输入信号端子选择",
	"Opening Limit Input Signal Terminal Selection": "开门限位输入信号端子选择",
	"Opening Limit Protection Position": "开门限位保护位置",
	"Operation enable setting":"操作使能设置",
	"Opening torque loop max voltage":"开门力矩环最大电压",
	"Overload protect current":"过载保护电流",
	"Order List" : "工单列表",
	"Operation Monitor" : "运行监控",
	"Operation" : "运行",
	"Operation State" : "运行状态",
	"Over-current Motor Cut-off Time": "过电流电机关断时间",
	"Output Filtration Time": "输出滤波时间",
	"Output over-current": "输出过流",
	"Output under-voltage": "输入电压过高",
	"Opening Start Speed": "开门启动速度",
	"Opening High Speed": "开门高速",
	"Opening Low Speed 1": "开门低速 1",
	"Opening Low Speed 2": "开门低速 2",
	"Opening Limit Position Torque Coefficient": "开门限位时保持速度",
	"Opening/Closing Over-current Allowed Time": "开门过流允许时间",
	"Opening Deceleration Distance": "开门减速距离",
	"Opening Limit Position": "开门极限位置",
	"Opening Low Speed Area Distance": "开门低速区距离",
	"Opening Hold Torque": "开门保持力矩",
	"Opening Stop Protection Time": "开门停止保护时间",
	"Opening/Closing Overload Protection Current": "开、关门过载保护电流",
	"Oepning decelerate input switch pole setting":"开门减速输入开关极性设置",
	"Opening speed reduction position":"开门减速位置",
	"Online Devices" : "在线设备",
	"online" : "在线",
	"offline" : "离线",
	"Offset Address" : "偏移地址",
	"order ID" : "工单编号",
	"order duration" : "接单时长",
	"operating time" : "累计运行时间",
	"OK" : "确定",
	"Opening arrival relay Polar setting":"开门到位继电器极性设置",
	"Opening deceleration Position":"开门减速位置",
	"Opening arrival input switch polar setting":"开门到位输入开关极性设置",
	"Opening speed down input switch polar setting":"开门减速输入开关极性设置",
	"opening speed-up time":"开门加速时间",
	"opening speed-down time":"开门减速时间",
	"Overcurrent check time when closing":"关门过电流检出时间",
	"Overcurrent check time point when closing":"关门过电流检出时间点",
	"Overcurrent check time when opening and closing":"开关门过电流检出时间",
	"Opetation replace time":"操作使能复位时间",
	"Opening start acceleration time":"开门启动加速时间",
	"Opening accelerate 1 period accelerate time":"开门加速1段加速时间",
	"Opening accelerate 1 period speed":"开门加速1段速度",
	"Offset electrical angle at zero":"零点偏移电角度",
	"Output current limit":"输出电流限制",

	"Permission Assignment" : "权限管理",
	"Print QR Code" : "打印二维码",
	"print" : "打印",
	"Personal Information" : "个人信息",
	"Polarity" : "极性",
	"Parameter Name" : "参数名",
	"phone number" : "联系电话",
	"photo before treating" : "处理前照片",
	"photo after treating" : "处理后照片",
	"Parameter" : "参数信息",
	"Proportional gain of current loop":"电流环比例增益",

	"QR Code" : "二维码",
	"Quit" : "退出全屏",
	"query" : "查询",

	"Retined": "保留",
	"Register" : "注册",
	"Remember" : "记住密码",
	"Range" : "范围值",
	"replies" : "条回复",
	"respond here" : "回复本条",
	"reply" : "回复",
	"respond " : "回复",
	"RSSI" : "信号强度",
	"Realtime:" : "实时监控：",
	"Real" : "实时",
	"Reset" : "重置",
	"Report" : "报告",
	"reprieve" : "搁置",
	"receive the order successfully" : "接单成功",
	"receive" : "接单",
	"report time" : "报告时间",
	"recent fault floor" : "最近故障楼层",
	"remarks" : "说明",
	"Run Speed for Start at Low Speed Area": "低速区启动时运行速度",
	"Run Speed during power-up of Synchronous Motor": "同步电机上电时运行速度",
	"Run Speed during ": "同步电机上电时运行速度",
	"Reference Frequency": "基准频率",
	"Run Distance at Unlocking Speed": "开锁速度运行距离",
	"Run Distance at Closing Start Speed": "关门启动速度运行距离",
	"Running test total opening and closing time":"测试运行开关门总时间",
	"Relay Y function setting":"继电器EPR功能设置",

	"Show floor" : "显示楼层",
	"Stop protect time when full opening":"开门到位停止保护时间",
	"Speed loop lead amp-lification factor f":"速度环超前放大倍数",
	"Speed loop lag ampli-fication factor b":"速度环滞后放大倍数",
	"Synchronous Motor Magnetic Pole Position": "同步电机磁极位置",
	"Synchronous Door Selection Setting": "同步门选择设置",
	"Selection of Opening Brake/Long-term Brake": "开门制动定时/长期制动选择",
	"Selection of Closing Brake/Long-term Brake": "关门制动定时/长期制动选择",
	"Speed Ring P Parameter": "速度环 P 参数",
	"Speed Ring I Parameter": "速度环 I 参数",
	"Setting for front and rear door": "前后门设置",
	"System" : "系统",
	"sent notice" : "发送通知",
	"Sign" : "信号",
	"Start to register!Show the device later in the Operations Interface" : "开始注册！稍后在运维界面显示该设备",
	"search" : "搜索",
	"State" : "状态",
	"Signal Name" : "信号名称",
	"success" : "成功",
	"start time" : "开始时间",
	"Sampling Period" : "采样周期",
	"Status Monitoring" : "状态监控",
	"Segment Address" : "段地址",
	"Search by device ID" : "按设备ID查询",
	"Show the last order for each device" : "只显示每个设备最后一个工单",
	"submission time" : "提交时间",
	"S Curve on Arrival": "到达时 S 曲线",
	"Synchronous Door Coupler Opening Speed": "同步门门刀打开速度",
	"Self-learning and Power-up Speed": "自学习及上电运行速度",
	"Start S Curve": "启动时 S 曲线",
	"Safety Touch Pad Limit Distance": "安全触板限位距离",

	"Torque Current Ring P Parameter": "力矩电流环 P 参数",
	"Torque Current Ring I Parameter": "力矩电流环 I 参数",
	"Treating Progress" : "故障处理进程",
	"Tasks Completed Today" : "今日完成任务",
	"The sign of Control mode":"控制方式标志",
	"type" : "类型",
	"treated" : "已完成",
	"treating" : "处理中",
	"title" : "标题",
	"times" : "次数",
	"tip" : "提示",
	"total" : "共",
	"to read" : "查看",
	"transfer" : "取消订单",
	"try keyword within 15 bytes" : "关键词请不要超过15字",
	"Total Time of Opening and Closing during Test Run": "测试运行时开关门总时间",

	"User Management" : "用户管理",
	"Username or phone" : "用户名和手机",
	"untreated" : "等待接单",
	"usage count" : "累计运行次数",

	"Verification" : "验证码",
	"Voltage during Synchronous Motor Start-up Running": "同步电机启动运行电压",

	"Work Flow" : "工作流",
	"WeChat Follow" : "出厂设置",
	"Wifi" : "Wifi版",
	"Weight empty current of motor":"电机空载电流",
	"warning" : "警告",
	"watch" : "查看",
	"Wait" : "请等待！",

	"X1 Function selection":"X1 功能选择",
	"X2 Function selection":"X2 功能选择",
	"X3 Function selection":"X3 功能选择",
	"X4 Function selection":"X4 功能选择",
	"X5 Function selection":"X5 功能选择",
	"X6 Function selection":"X6 功能选择",
	"X7 Function selection":"X7 功能选择",
	"X8 Function selection":"X8 功能选择",
	"X9 Function selection":"X9 功能选择",
	"X10 Function selection":"X10 功能选择",
	"X11 Function selection":"X11 功能选择",
	"X12 Function selection":"X12 功能选择",
	"X13 Function selection":"X13 功能选择",
	"X14 Function selection":"X14 功能选择",
	"X15 Function selection":"X15 功能选择",
	"X16 Function selection":"X16 功能选择",
	"X17 Function selection":"X17 功能选择",
	"X18 Function selection":"X18 功能选择",
	"X19 Function selection":"X19 功能选择",
	"X20 Function selection":"X20 功能选择",
	"X21 Function selection":"X21 功能选择",
	"X22 Function selection":"X22 功能选择",
	"X23 Function selection":"X23 功能选择",
	"X24 Function selection":"X24 功能选择",
	"X25 Function selection":"X25 功能选择",

	"Yes":"有",

	"Polarity selection of front light curtain switch":"门 1 光幕开关极性选择",
	"Polarity selection of back light curtain switch":"门 2 光幕开关极性选择",
	"Polarity selection of front door safety edge switch":"门 1 安全触板开关极性选择",
	"Polarity selection of back door safety edge switch":"门 2 安全触板开关极性选择",
	"Polarity selection of 'front door open in place' switch":"门 1 开门到位开关极性选择",
	"Polarity selection of 'bear door open in place' switch":"门 2 开门到位开关极性选择",
	"Polarity selection of 'front door close in place' switch":"门 1 关门到位开关极性选择",
	"Polarity selection of 'back door close in place' switch":"门 2 关门到位开关极性选择",
	"Full load input selection":"满载输入选择",
	"Overload input selection":"超载输入选择",

	"PB1 Function selection":"PB1 功能选择",
	"PB2 Function selection":"PB2 功能选择",
	"PB3 Function selection":"PB3 功能选择",
	"PB4 Function selection":"PB4 功能选择",
	"PB5 Function selection":"PB5 功能选择",
	"PB6 Function selection":"PB6 功能选择",
	"PB7 Function selection":"PB7 功能选择",
	"PB8 Function selection":"PB8 功能选择",

	"Y1 Function selection":"Y1 功能选择",
	"Y2 Function selection":"Y2 功能选择",
	"Y3 Function selection":"Y3 功能选择",
	"Y4 Function selection":"Y4 功能选择",
	"Y5 Function selection":"Y5 功能选择",
	"Y6 Function selection":"Y6 功能选择",
	"Y7 Function selection":"Y7 功能选择",
	"Y8 Function selection":"Y8 功能选择",

	"Parallel/group control selection":"并联/群控选择",
	"Parallel main/auxiliary elevators":"并联主梯/副梯",
	"Removal of landing call adhesion":"层站召唤粘连去除",
	"Deletion of mistaken car command":"轿内错误指令删除",
	"Control box configuration":"操纵箱配置",
	"Landing call configuration":"层站召唤配置",
	"Selection of analog weighing channels":"模拟量称重选择",
	"Selection of arrival gong output":"到站钟输出选择",
	"Delay of arrival gong output":"到站钟输出延时",
	"VIP service":"VIP 贵宾层服务",
	"Security floor service at night":"夜间保安层服务",

	"Input options of fire elevator switch":"消防电梯开关输入选择",
	"Options of fire switch configuration":"消防开关配置选择",
	"Firefighting mode":"消防模式",
	"Start running with door closed limit detected":"启动运行检测关门到位",

	"Re-leveling":"再平层",
	"Earthquake control":"地震管制",
	"Voice station report":"语音报站",
	"Forced closing":"强迫关门",
	"Remote monitor":"远程监控",
	"Cell monitorg":"小区监控",
	"Landing arrival gong":"层站到站",
	"Landing forecasting lamp":"层站预报",
	"IC card service":"IC卡服务",
	"IC card service floor 1":"IC 卡服务楼层 1",
	"IC card service floor 2":"IC 卡服务楼层 2",
	"IC card service floor 3":"IC 卡服务楼层 3",
	"IC card service floor 4":"IC 卡服务楼层 4",
	"IC card service floor 00‐FF call switch":"IC 卡服层站召 00‐FF 唤选择",
	"Software Version":"软件版本号",
	"Elevator control software version":"电梯控制软件版本号",
	"Motor control software version":"电机控制软件版本号",
	"Serial communication software version":"串行通讯软件版本号",
	"Car control software version":"轿顶控制软件版本号",
	"Parallel communication software version":"并联通讯软件版本号",
	"No install address":"设备没有输入安装地址",
	"This device is unnamed":"设备未命名",
	"No IMEI":"设备缺少IMEI信息",
	"The signal is too weak":"信号太弱",
	"follow":"关注",
	"Follow Device":"关注设备",
	"remove follow":"取消关注",
	"new order":"添加工单",
	"Please select the version":"请选择版本号",
	"Update the selected device":"更新选中设备",
	"Please select the file":"请选择文件",
	"upload":"上传",
	"firmware version":"固件版本",
	"updatable":"未在更新",
	"updating":"更新中",
	"update":"更新",
	"Username":"用户名",
	"user introduction":"用户描述",
	"role":"角色",
	"email":"邮箱",
	"Make sure you want to delete this item？":"是否删除此项？",
	"delete":"删除",
	"notice type":"消息类型",
	"Read Notice":"消息处理",
	"Treat Order":"工单处理",
	"read":"已读",
	"unread":"未读",
	"sender":"发件人",
	"Please enter the original password":"请输入原密码",
	"Please enter the new password":"请输入新密码",
	"Please confirm the new password":"请确认新密码",
	"change password":"更改密码",
	"The keyword is too long":"关键字太长",
	"nickname":"昵称",
	"File type must be picture":"文件类型必须是图片",
	"File size must be less than 2M":"文件大小不能超过2M",
	"Personal information is updated":"个人信息已更新",
	"Fail to submit information":"信息提交失败",
	"submit":"提交",
	"upload portrait":"上传头像",
	"Please fill the name":"请填写名称",
	"Please fill the correct phone number":"请填写正确的电话号码",
	"Please fill the correct email address":"请填写正确的邮箱",
	"successfully upload":"成功上传",
	"successfully bind":"成功上传",
	"fail to upload":"上传失败",
	"Device Binding":"设备绑定",
	"select":"选择",
	"successfully bind,it will show in ladder list":"创建成功，可在电梯信息查看",
	"ladder name":"电梯名称",
	"elevator information":"电梯信息",
	"Hot News":"最新消息",
	"No News":"没有消息",
	"Order State":"工单状态",
	"Order":"故障：",
	"To be treated":"待处理",
	"Latest Order":"最新工单",
	"No Order":"暂无工单",
	"No Information":"暂无数据",
	"Location clock":"定位打卡",
	"O0":"故障",
	"O1":"故障",
	"O2":"保养",
	"O3":"校检",
	"Getting the current location":"正在获取当前位置",
	"This is the agreement clause":"这个是协议条款",
	"Get Code":"获取",
	"Please input verification code":"请输入验证码",
	"Please input phone number":"请输入手机号",
	"Please input username" : "请输入用户名",
	"Illegal phone number":"不合法的手机号",
	"Username should not less than 6 characters":"用户名不得少于6位",
	"Password should not less than 6 characters":"密码不得少于6位",
	"Password":"密码",
	"Passwords does not match":"两次输入密码不一致",
	"Terms of Service":"服务条款",
	"modify":"修改",
	"H":"小时",
	"M":"分",
	"S":"秒",
	"Current Floor":"当前楼层",
	"Destination Floor":"目的楼层",
	"Elevator mode":"电梯模式：",
	"Door lock circuit:":"门锁回路：",
	"Elevator run speed:":"电梯运行速度：",
	"Main contactor":"主接触器",
	"Sealing star":"封星",
	"Front door opening":"前门开门",

	"Front door closing":"前门关门",
	"Front door opening command":"前门开门指令",
	"Fire-fighting light":"消防照明",
	"Rescue buzzer":"救援蜂鸣器",
	"Emergency electric operation":"紧急电动运行完成",
	"Firelink to base station":"消防联动到基站",
	"Front door light curtain":"前门光幕",
	"Front door opening arrival":"前门开门到位",


	"Front door safety touch pad":"前门安全触板",
	"Opening arrival signal":"开门到位输出：",
	"Closing arrival signal":"关门到位输出：",
	"Full load":"满载",
	"Direct drive":"直驶",
	"Overload":"超载",
	"Driver":"司机",
	"Overhaul":"检修",
	"Firefighting":"消防",
	"Lock ladder":"锁梯",
	"Open door":"开门",
	"Fireman switch":"消防员开关",
	"close door":"关门",
	"Independent":"独立",
	"Up to the station clock":"上行到站钟",
	"Down to the station clock":"下行到站钟",
	"Lighting command":"照明指令",
	"Full load passing signal":"满载通过信号",

	"Open door lamp":"开门灯",
	"Up and down arrival clock output":"上下行到站钟合并输出",

	"View":"查看",
	"Last update time":"最后更新时间",
	"Number of opening:":"开门次数：",
	"Opening signal":"开门指令输入：",
	"Closing signal":"关门指令输入：",
	"Opening arrival input":"开门到位输入",
	"Closing arrival input":"关门到位输入",
	"Light curtain signal": "光幕信号",
	"fault duration":"故障时长",
	"switch":"开关",
	"Ok":"确定",

	"refresh" : "刷新",
	"Switch":"切换",
	"":"无",
	"None":"无",
	"Shutdown":"停车",
	"Stop":"不动作",
	"Single Ladder":"单梯",
	"Parallel Connection":"并联",
	"Main Ladder":"主梯",
	"Open":"开",
	"Single Control Box":"单操纵箱",
	"Second Control Box as Disabled Control Box":"第二操纵箱作为残疾人操纵箱",
	"Second Control Box as Backdoor Control Box":"第二操纵箱作为后门操纵箱",
	"Single Level Station Call":"单层站召唤",
	"The Disabled Level Station Calls Open":"残疾人层站召唤开通",

	"Invalid":"无效",
	"Main Board":"主板",
	"Weighing Judgment":"称重判断",
	"Light Screen Judgement":"光幕判断",
	"Judgment of Lightload Switch":"轻载开关判断",
	"Not Open":"未开通",
	"Enabling Landing Call Button Open":"通过层站召唤按钮启用开通",
	"Enabling Landing Call Port Open":"通过层站召唤端子启用开通",
	"Enabling IO Board Port Open":"通过IO板端口启用开通",
	"Landing Call Board Port Input":"层站召唤板端子输入",
	"IO Board Port Input":"IO板端子输入",
	"Fire elevator switch enabled, fireman key switch and fire link switch invalid input":"启用消防电梯开关，消防员钥匙开关和消防联动开关输入无效",
	"Enable fire elevator switch and fire linkage switch, the input of fireman key switch is invalid":"启用消防电梯开关和消防联动开关，消防员钥匙开关输入无效",
	"Fire elevator switch and fireman key switch are activated, fire linkage switch is invalid":"启用消防电梯开关和消防员钥匙开关，消防联动开关无效",
	"Enable fire elevator switch, fireman key switch, fire linkage switch":"启用消防电梯开关、消防员钥匙开关、消防联动开关",
	"System Standard Fire Fighting Mode":"系统标配消防模式",
	"Hong Kong Fire Fighting Mode":"香港消防模式",
	"No Detection of Brake Holding Travel Switch":"不检测抱闸行程开关",
	"Detection of Left and Right Brake Trip Switch":"检测左右抱闸行程开关",
	"Detection of Left Brake Trip Switch":"检测左抱闸行程开关",
	"Detection of Right Brake Trip Switch":"检测右抱闸行程开关",
	"Not Detect if Closing Arrival When Start Operation":"启动运行不检测关门到位",
	"Detect if Closing Arrival When Start Operation,Forbid Operation Unless Closing Arrival":"启动运行检测关门到位，关门不到位禁止电梯运行",


	"Keep the door open":"开门到位维持",
	"Keep the door close":"关门到位维持",
	"Open the door":"正在开门",
	"Stop Output":"停止输出",
	"Line": "曲线",
	"IO Watch": "I/O板监控",
	"Io Input Watch:":"Io板输入监控：",
	"Io Output Watch:":"Io板输出监控：",
	"Through" : "闭合",

	"Watch" : "状态监控",
	"Reason":"可能原因：",
	"Answer":"解决办法：",
	"Now Event":"本次事件：",
	"Open Door":"开门",
	"Close Door":"关门",
	"Event State" : "事件类型：",
	"Nomal Event" :"普通事件",
	"Realtime" :"监控事件",

	"4.01-01" : "请按照电机的铭牌对参数进行设置。注：若电机铭牌上无反电动势，请按默认值设置。",
	"4.01-08" : "不建议用户修改此参数。",
	"4.01-11" : "电动机接线方式不变的情况下对电机相许进行取反，0/1之间切换。",
	"4.01-12" : "对编码器脉冲方向进行取反，轿厢上行3.01-44脉冲计数器增加，轿厢下行3。01-44脉冲计数器减少。取反时0/1之间切换。",
	"4.01-14" : "电机磁极位置学习结果",

	"4.02-01" : "以f/b作为总体增益值，对速度环调节。通常先调整f，在保证电梯不振荡的前提下尽量增大f，然后调节b，使系统有较快的响应特性。",
	"4.02-03" : "增大积分增益，可加快速度环的动态响应，积分增益过大时会引起系统振荡和超调。一般先调整比例增益，保证系统不振荡前提下尽量增大积分增益，使系统有较快的动态响应，又不超调。",
	"4.02-04" : "对速度环调节器的输出进行滤波，适当增大阻尼增益可以使速度曲线更平滑。阻尼增益设置过大，电梯高速运行时会有抖动。",
	"4.02-05" : "对速度环调节器的输出进行滤波，适当增大微分增益可以使速度曲线更平滑。微分增益设置过大，电梯低速阶段抖动明显。",
	"4.02-06" : "调整此参数对电梯的舒适感有较明显的影响，调整合适可有效抑制电梯运行中的抖动，如有需要建议微调。",
	"4.02-08" : "系统设置最大输出电流。",
	"4.02-09" : "载波频率越高，电机噪声越小，但损耗增大。",
	"4.02-10" : "采用出厂默认值，不建议用户修改此参数。",
	"4.02-12" : "无称重传感器（9.01-07=0）时有效， 启动补偿系数；启动过猛时适当减小改参数；启动有倒拉时适当增加该参数。",

	"7.01-01" : "功能定义为三位数，百位、十位为功能序号，个位为0表示信号为常开设置，个位为1表示信号为常闭设置。X1～X25为开关量输入端子，可以根据表6.5功能定义表进行配置。例:将超载常闭信号接入X24端口。首先根据表6.5找到超载信号功能代码29，再根据信号常闭将个位设为1，即将291写入7.01-24。注：1. 当两功能码配置同一功能时，功能码序号大的配置有效。2. 当I/O板配置轿顶输入口功能（如超载）时，轿顶板相应功能失效。",

	"7.02-01" : "00表示信号为常开设置，01表示信号为常闭设置。注：1. 建议安全触板开关、光幕开关、超载开关极性选择常闭设置 2. 在消防员运行模式时光幕信号无效；",

	"7.03-01": "1. PB1～PB8为开关量输入端子，可根据表6.6进行端口配置，同一功能重复配置时功能码序号大的配置有效。2. 指令板功能配置与I/O板配置重复，指令板配置无效。3. 该配置仅对第一块轿厢指令板有效；",

	"7.04-01 expalin": "1. Y1～Y8输出配置可根据表6.7功能定义表进行配置。2. 同一功能重复配置时功能码序号大的配置有效。3. 配置Y1～Y5功能时，请选用同一电压等级的接触器。",

	"7.05-01 expalin" : "轿顶板继电器输出在00～06功能范围内进行配置00：无信号输出            01：输出上行到站钟            02：输出下行到站钟        03：上下行到站钟合并输出04：超载蜂鸣输出          05：消防警铃输出06：门锁旁路装置声光报警器输出",

	"7.01-000":"未使用",
	"7.01-011":"检修信号",
	"7.01-020":"检修上行信号",
	"7.01-030":"检修下行信号",
	"7.01-041":"运行接触器反馈",
	"7.01-050":"封星继电器反馈",
	"7.01-061":"抱闸接触器反馈",
	"7.01-070":"左抱闸行程开关",
	"7.01-080":"右抱闸行程开关",
	"7.01-090":"下平层",
	"7.01-100":"上平层",
	"7.01-111":"上限位",
	"7.01-121":"下限位",
	"7.01-131":"上终端减速开关 1",
	"7.01-141":"下终端减速开关 1",
	"7.01-151":"上终端减速开关 2",
	"7.01-161":"下终端减速开关 2",

	"7.04-00":"未使用",
	"7.04-01":"运行接触器",
	"7.04-02":"封星继电器",
	"7.04-03":"抱闸接触器",
	"7.04-04":"抱闸维持继电器",
	"7.05-01":"上行到站钟输出",
	"7.05-02":"下行到站钟输出",
	"7.05-03":"上下行到站钟合并输出",
	"Normally open" : "常开",
	"Normally closed" : "常闭",

	"parameter(Closing Start-up Speed)":"此参数用于设置关门时的启动速度，主要是为了消除门机关门启动的冲击。当门机驱动同步门时，为了提高开门效率，可适当将此速度提高（4HZ左右，非同步门1HZ左右）",
	"parameter(Closing High Speed)":"此参数用于设置门机关门时的最高速度",
	"F07-03":"此参数用于设置当门机在关门过程中，当速度稳定时（不在加速和减速段），允许的最大误差频率",
	"parameter(Synchronous Door)":"此参数设置当门机驱动同步门时，当厅轿门关闭后，打开门刀（吸合装置）的速度，为了提高关门效率，可将此速度设置为5-6HZ左右",
	"parameter(Closing Low Speed 1)":"门机在关门过程中，门机运行到减速位置时，将从关门高速F0702减到此参数设置的速度",
	"parameter(Closing Low Speed 2)":"门机在关门过程中，门机运行到关门低速1减速位置（F0919）时，将从关门低速1（F0705）减到此参数设置的速度",
	"parameter(Opening Start Speed)":"此参数用于设置开门时的启动速度，主要是为了消除门机开门启动的冲击",
	"parameter(Opening High Speed)":"此参数用于设置门机开门时的最高速度",
	"parameter(Opening Low Speed 1)":"门机在开门过程中，门机运行到减速位置时，将从开门高速F0708减到此参数设置的速度",
	"parameter(Opening Low Speed 2)":"门机在关门过程中，门机运行到开门低速1减速位置（F0918）时，将从开门低速1（F0709）减到此参数设置的速度",
	"parameter(Self-learning)":"当门机处于自学习（测定）开门宽度，或控制器通电后第一次开、关门运行时，以此参数设置的速度运行",
	"parameter(Opening Limit)":"同步电机此参数不起作用",
	"parameter(Closing Low Speed)":"与F1113配合修改可调整关门转矩，此参数在关门减速段低速运行时会起较大的作用",
	"parameter(Run Speed for Start)":"当门所处的位置在开门低速运行范围内时，门机将以此参数设置的速度运行，一直运行到由参数F0913（开门低速区启动开门时减速距离）设置的减速点（同正常减速点不在同一位置）时，才开始减速，开门低速运行区由参数F0909设置。关门低速运行区由参数F0910设置，关门低速运行减速点由参数F0914设置",
	"parameter(Run Speed during power-up)":"当永磁同步电机驱动的门机系统通电后，第一次开、关门运行时，将以此参数设置的速度运行",
	"parameter(Allowed Tolerance)":"此参数用于设置当门机在关门过程中，当运行在加速和减速段时，允许的最大附加误差频率，当误差频率超过F0716+F0703时，控制器认为门机负载太重",
	"parameter(Maximum Output)":"此参数设置门机的最大运行频率，此参数用于保护，当其他设置频率大于此参数设置的频率时，门机最大以此频率运行",
	"parameter(Reference Frequency)":"此参数主要用于V/F控制模式，一般将此频率设置为电机的额定频率，当电机运行至此频率时，控制器将输出最高电压",
	"parameter(Acceleration Time)":"此参数用于设置门机的所有速度段的加速时间，此参数设置的时间为从零速加速到最大频率的时间，若加速的速度未达到最大速度，此时间将按比例减短",
	"F08-02":"此参数用于设置门机的所有速度段的减速时间，此参数设置的时间为从最大频率减速到零速的时间，若减速的速度未达到最大速度，此时间将按比例减短",
	"parameter(Start S Curve)":"此参数用于设置速度开始改变时的S曲线，此参数以百分比方式设置，最大设置为50%，此时速度过度最平缓，此参数设置越小，速度过渡越急",
	"parameter(S Curve on Arrival)":"此参数用于设置速度改变达到时的S曲线，此参数以百分比方式设置，最大设置为50%，此时速度过度最平缓，此参数设置越小，速度过渡越急",
	"parameter(Opening Stop)":"当门开到开门限位位置后，再经过由此参数设置的时间后，不管门是否开到开门极限位置，控制器将认为门已到达开门极限位置，将作停止开门处理",
	"parameter(Closing Stop)":"当门关到关门限位位置后，再经过由此参数设置的时间后，不管门是否关到关门极限位置，控制器将认为门已到达关门极限位置，将作停止关门处理",
	"parameter(Motor Cut-off)":"当出现IPM故障时，控制器将关闭电机输出，关闭IPM，使电机处于自由旋转状态，关闭的时间由此参数设置",
	"parameter(Allowed Minutely)":"此参数设置控制器允许每分钟出现的故障次数（IPM和过电流故障），当每分钟故障超过由此参数设置的数据时，控制器将关闭电机输出",
	"parameter(Deceleration Time)":"此参数设置当开、关门信号于门机高速运行时突然拆除，而需开、关门动作立即停止（如检修开、关门，关门时安全触板动作）的减速时间",
	"parameter(Door Reverse Motion)":"当门由开门到关门，或由关门到开门时，须经过由此参数设置的时间后才起作用，此参数应设置比F0809（门机急停时减速时间）大0.1秒",
	"parameter(Braking Torque Holding Time)":"当门停于非开门限位或非关门限位位置时，经过由此参数设置的时间后，控制器将关闭电机输出，使之处于自由旋转状态",
	"parameter(Detection of Current Filtration Time)":"此参数设置检测电流的滤波时间常数",
	"parameter(Total Time of Opening and Closing)":"当门机处于开、关门测试运行时，此参数设置开、关门运行周期，其中开关门运行时间各占一半",
	"parameter(Closing Over-current Allowed Time)":"当关门时，若控制器在此参数设置的时间内均检测到过电流，控制器作关门过电流处理",
	"parameter(Opening/Closing Over-current Allowed Time)":"当开门时，若控制器在此参数设置的时间内均检测到过电流，控制器作开、关门过电流处理",
	"parameter(Closing Over-current Relay Action Time)":"当检测到关门过电流时，控制器会使继电器Y1（由参数F1224设置的数据确定）动作，动作延续的时间由此参数设置",
	"parameter(Going-out Delay Time)":"当实际速度大于目标速度的时间超过此参数设置值时，会报飞车故障。此参数越小越灵敏。",
	"parameter(losing In Place Output Delay Time)":"当控制器接受到关门到位输入信号后，经过一段延时时间后，向电梯控制器发送关门到位信号。延时时间由此参数设置",
	"parameter(Allowed Opening/Closing Time)":"此参数设置允许每次开、关门运行的时间。开关门过程中超过此时间将报超时故障",
	"parameter(Over-current Motor Cut-off Time)":"当出现开、关门过电流故障时，控制器将关闭电机输出，使电机处于自由旋转状态，关闭的时间由此参数设置",
	"parameter(Filtration Time at Given Speed)":"此参数设置给定速度的滤波时间",
	"parameter(Filtration Time at Test Speed)":"此参数设置检测速度的滤波时间",
	"parameter(Output Filtration Time)":"此参数设置速度环输出的滤波时间",
	"parameter(Opening Deceleration Distance)":"此参数设置开门运行时的减速距离",
	"parameter(Closing Deceleration Distance)":"此参数设置关门运行时的减速距离",
	"parameter(Opening Limit Position)":"此参数用于设置开门的极限位置",
	"parameter(Closing Limit Position)":"此参数用于设置关门的极限位置",
	"parameter(Run Distance at Unlocking Speed)":"此参数设置当门机开门运行时，以开锁（开门启动）速度（F0707）运行的距离",
	"parameter(Run Distance at Closing Start Speed)":"此参数设置当门机关门运行时，以关门启动速度（F0701）运行的距离",
	"parameter(Safety Touch Pad Limit Distance)":"当门距关门极限位置（F0904）的距离小于由此参数设置的距离时，安全触板限位继电器Y0（由F1223设置的数据确定）动作",
	"parameter(Door Width Distance)":"此参数数据显示的距离为从开门限位开关到关门限位开关之间的距离。不为开门极限位置到关门极限位置之间的距离",
	"parameter(Opening Low Speed Area Distance)":"开门低速区为从开门极限位置起，向关门方向延升由此参数设置的距离之间的区间，当门在此区间启动开门时，门机以低速区启动时运行速度（F0714）运行",
	"parameter(Closing Low Speed Area Distance)":"关门低速区为从关门极限位置起，向开门方向延升由此参数设置的距离之间的区间，当门在此区间启动关门时，门机以低速区启动时运行速度（F0714）运行",
	"parameter(Acceleration Distance for Synchronous)":"当门机驱动同步门时（当门机驱动非同步门时，此参数设置的距离无效），若门关到距关门极限位置的距离小于由此参数设置的距离时，门机将以F0704（同步门门刀打开速度）设置的速度运行",
	"parameter(Deceleration Distance for Synchronous)":"门机驱动同步门时（当门机驱动非同步门时，此参数设置的距离无效），若门关到距关门极限位置的距离小于由此参数设置的距离时，门机将以F0705（关门低速1）设置的速度运行",
	"parameter(Deceleration Distance for Opening Start)":"此参数设置当门于低速区启动开门时的减速距离，低速区启动开门时减速距离由开门限位开关确定，此参数设置的距离为门开始减速位置到开门极限位置（F0903）之间的距离",
	"parameter(Deceleration Distance for Closing Start-up)":"此参数设置当门于低速区启动关门时的减速距离，低速区启动关门时减速距离由关门限位开关确定，此参数设置的距离为门开始减速位置到关门极限位置（F0904）之间的距离",
	"parameter(Closing Over-current Detection Distance)":"当门关到距关门极限位置的距离小于由此参数设置的距离时，不再作关门过载检测",
	"parameter(Opening Limit Protection Position)":"此参数用于开门限位保护。当门开到此位置时，不管开门限位开关是否动作，控制器将认为门已运行至开门限位位置",
	"parameter(Closing Limit Protection Position)":"此参数用于关门限位保护。当门关到此位置时，不管关门限位开关是否动作，控制器将认为门已运行至关门限位位置",
	"parameter(Deceleration Position for Opening Low Speed 1)":"当门开到此位置时，门将以F0710（开门低速2）设置的速度运行",
	"parameter(Deceleration Position for Closing Low Speed 1)":"当门关到此位置时，门将以F0706（关门低速2）设置的速度运行",
	"parameter(Low Speed Torque)":"此参数当控制器设置为V/F控制起作用，此参数设置的力矩，为电机处于低频时的力矩提升值",
	"parameter(High Speed Torque)":"此参数当控制器设置为V/F控制起作用，此参数设置的力矩，为电机处于高频时的最大力矩值",
	"parameter(Opening Hold Torque)":"当门处于开门极限位置时，控制器将输出此参数设置的力矩至电机，使电机产生一开门方向的低频转矩，转矩的频率由参数F0712（开门限位时保持速度）设置",
	"parameter(Closing Hold Torque)":"当门处于关门限位位置时，控制器将输出此参数设置的力矩至电机，使电机产生一关门方向的低频转矩，转矩的频率由参数F0713（关门限位时保持速度）设置",
	"parameter(Voltage during Synchronous Motor Start-up Running)":"当门机为永磁同步电机驱动的门机系统时，若控制器通电后，第一次开、关门运行时，将按此参数设置的电压运行",
	"parameter(Maximum Voltage of Torque Ring)":"此参数设置开门时的变频器最大输出力矩",
	"parameter(Maximum Voltage of Excitation Ring)":"此参数设置关门时的变频器最大输出力矩",
	"parameter(Closing Overload Current during Stable Operation)":"当关门时，若门运行处于速度稳定阶段（非加、减速阶段），如果检测到电机电流超出由此参数设置的数据时，则控制器作关门过载处理",
	"parameter(Opening/Closing Overload Protection Current)":"当门机做开、关门运行时，若检测到电机的电流超过由此参数设置的数据时，控制器将作开、关门过载处理",
	"parameter(Closing Overload Current during Acceleration and Deceleration)":"当关门时，若门运行处于加、减速阶段，如果检测到电机电流超出F1008+F1010时，则控制器作关门过载处理",
	"parameter(Max torque)":"此参数设置电机的最大转矩，设置的数据为额定转矩的倍数",
	"parameter(Decrease of Over-current)":"此参数当门机关门时，用于减少关门过载电流（F1008）值，当门向关门方向每运行一段距离（128个脉冲距离），门机过载电流将减小由此参数设置的数值。此功能当轿门采用摆杆式自闭装置的门机系统使用，其它门机系统，请将此参数设置为0",
	"parameter(Closing Holding Torque 1)":"当门完全关闭（当门位置处于关门极限位置F0904，至关门低速1减速位 置F0919之间）时，关门保持力矩由此参数设置。其他位置关门保持力矩由参数F1004设置",
	"parameter(Current Sensor U-phase Zero Current Offset)":"此参数左边三位显示U相学习到的零点电流值，右边三位显示的U相零点电流设置值。如果设置值与检测值，偏差太大，将会导致电机飞车等故障",
	"parameter(Current Sensor V-phase Zero Current Offset)":"此参数左边三位显示V相学习到的零点电流值，右边三位显示的V相零点电流设置值。如果设置值与检测值，偏差太大，将会导致电机飞车等故障",
	"parameter(Current Proportion of Current Sensor)":"此参数设置电流传感器电流比例，此参数出厂前已设置好，不必更改",
	"parameter(Speed Ring P Parameter)":"此参数设置速度环P参数，此参数调大可改善系统跟踪性，调得太大，会使系统振动变大",
	"parameter(Speed Ring I Parameter)":"此参数设置速度环I（积分常数）参数，此参数出厂前已设置好，不必更改",
	"parameter(Excitation Current Ring P Parameter)":"此参数设置励磁电流环P参数，此参数出厂前已设置好，不必更改",
	"parameter(Excitation Current Ring I Parameter)":"此参数设置励磁电流环I参数，此参数出厂前已设置好，不必更改",
	"parameter(Torque Current Ring P Parameter)":"此参数设置力矩电流环P参数，此参数出厂前已设置好，不必更改",
	"parameter(Torque Current Ring I Parameter)":"此参数设置力矩电流环I参数，此参数出厂前已设置好，不必更改",
	"parameter(Closing High Speed Torque Limit Setting)":"与F0713配合修改可调整关门转矩，此参数在关门高速运行时会起较大的作用",
	"parameter(Menu adjustment demonstration)":"此参数用来在说明书中，演示参数修改流程时使用。",
	"parameter(Synchronous Motor Magnetic Pole Position)":"此参数设置同步电机磁极位置，此参数数据记录在粘贴于电机上的接线标牌上",
	"parameter(Encoder Pulse Per Revolution)":"设置编码器一圈的脉冲数。此参数设置的数据应和使用的编码器相符",
	"parameter(Synchronous Door Selection Setting)":"当门机驱动同步门时，此参数数据应设置为1，否则设置为0",
	"parameter(Motor UVW wiring direction setting)":"此参数设置电机U、V、W三相的接线方向。在动态学习磁极位置（F1206=1）的时候，需要开环控制门机朝开门方向运动。如果门机不是朝开门方向运动，则电机接线方向错误，需要将此参数取反或手动交换电机任意两相接线。",
	"parameter(Door Operator Test Run Setting)":"当将参数设置为1，可使门机作测试开、关门运行，此功能主要用于门机出厂前检查，当实际使用时，应将此参数设置为0",
	"parameter(Door Width Self-determination Setting)":"此参数设置门宽自测定操作，当门机安装于电梯轿厢上，调试门机时，均须作一次门宽自测定操作",
	"parameter(Data Initialization)":"当控制器控制软件下载完毕后，均须作参数初始化操作。其操作步骤参考5.3",
	"parameter(Determination of Magnetic Pole Position)":"当永磁同步电机编码器安装完毕后，均须作磁极位置测定操作。其操作步骤参见5.2",
	"parameter(Data Write-protected Setting)":"参数写保护。当将此参数设置为1时，可对菜单参数进行修改",
	"parameter(Selection of Opening Brake/Long-term Brake)":"当将此参数设置为1时，若门停止于开门限位位置的时间超过由参数F0811设置的时间后，控制器将关闭电机输出，使电机处于自由旋转状态；当将此参数设置为0时，若门停止于开门限位位置时，门电机将长期输出开门方向的转矩",
	"parameter(Selection of Closing Brake/Long-term Brake)":"当将此参数设置为1时，若门停止于关门限位位置的时间超过由参数F0811设置的时间后，控制器将关闭电机输出，使电机处于自由旋转状态；当将此参数设置为0时，若门停止于关门限位位置时，门电机将长期输出关门方向的转矩",
	"parameter(Encoder Direction Setting)":"此参数设置编码器A、B相的接线方向。手动拉动门机朝开门方向移到，门位置坐标（F0201）应该是增加。否则编码器方向错误，需要将此参数取反或手动交换AB相接线",
	"parameter(Closing Overload Reverse Opening Motion Setting)":"若将此参数设置为1时，当门机在开门过程中检测到关门过载，控制器会控制门机自动逆转，但在门机实际使用过程时建议用户不要使用此功能，关门过载时逆转的动作指令应由上位电梯控制器发出",
	"parameter(Control Mode Setting)":"此参数用于设置控制器的控制模式，此参数设置的数据对应的控制模式如下: 0: 保留。1: 保留。2: 永磁同步电机失量控制",
	"parameter(Fireman Function Selection)":"此参数用于设置消防关门动作时逻辑设定：0：F2端口有效时，执行消防关门动作1：F2端口+CL端口有效时，执行消防关门动作2：F2端口+OP端口+CL端口有效时，执行消防关门动作",
	"parameter(Opening Limit Output Relay Polarity Setting)":"此参数可设置开门限位输出继电器的极性。0：常开 1：常闭",
	"parameter(Closing Limit Output Relay Polarity Setting)":"此参数可设置关门限位输出继电器的极性。0：常开 1：常闭",
	"parameter(Retined)":"未定义",
	"parameter(Opening Limit Switch Polarity Setting)":"0：常闭 1：常开",
	"parameter(Closing Limit Switch Polarity Setting)":"0：常闭 1：常开",
	"parameter(Motor Tempreture Switch Polarity setting)":"0：常开 1：常闭2：旁路",
	"parameter(Light Curtain Polarity Setting)":"0：常闭 1：常开",
	"parameter(Motor Pole Number Setting)":"0：6极电机1：16极电机2：4极电机",
	"parameter(Opening Input Signal Terminal Selection)":"此参数选择开门输入信号端子：0：选择端子OP。1：选择端子CL。2：选择端子OPI。3：选择端子CLI。4：选择端子F1。5：选择端子F2。",
	"parameter(Closing Input Signal Terminal Selection)":"此参数选择关门输入信号端子：0：选择端子OP。1：选择端子CL。2：选择端子OPI。3：选择端子CLI。4：选择端子F1。5：选择端子F2。",
	"parameter(Opening Limit Input Signal Terminal Selection)":"此参数选择开门限位输入信号端子：0：选择端子OP。1：选择端子CL。2：选择端子OPI。3：选择端子CLI。4：选择端子F1。5：选择端子F2。",
	"parameter(Closing Limit Input Signal Terminal Selection)":"此参数选择关门限位输入信号端子：0：选择端子OP。1：选择端子CL。2：选择端子OPI。3：选择端子CLI。4：选择端子F1。5：选择端子F2。",
	"parameter(Setting for front and rear door)":"此参数选择消防输入信号端子：0：选择端子OP。1：选择端子CL。2：选择端子OPI。3：选择端子CLI。4：选择端子F1。5：选择端子F2。",
	"parameter(Closing Auto Detection Stop Position Setting)":"此参数是为有前后门的轿厢使用的，如果只有一扇门，无需设置此位。0：前门。1：后门。",
	"P Params1":"此参数设置为0时，功能参数不可修改。此参数设置为1时，功能参数可修改，断电后不保存，恢复为0。",
	"P Params2":"此参数用于改变低速时的输出力矩。",
	"P Params3":"此参数用于改变高速时的输出力矩。",
	"P Params4":"当门处于开门极限位置时，控制器将输出一个开门方向此参数设定的力矩。",
	"P Params5":"当门处于关门极限位置时，控制器将输出一个关门方向此参数设定的力矩。",
	"P Params6":"此参数用于设置开门运行时，控制器输出的最大力矩值。",
	"P Params7":"此参数设置关门运行时，控制器输出的最大力矩值。",
	"P Params8":"此参数设置关门减速运行时，控制器输出的力矩环最大电压值。",
	"P Params9":"此参数设置当电机处于直流制动时的力矩。",
	"P Params10":"此参数设置变频器输出的最大力矩。",
	"P Params11":"当门机运行时的电流大于此参数设定值时，作运行过载保护处理。",
	"parameter(Closing overload current when accelerate and decelarate)":"当门机处于加速或减速关门运行时，如电流值大于此参数设定值，控制器将作关门运行过载处理。",
	"parameter(Closing overload current when smooth running)":"当门机处于匀速关门运行时，如电流值大于此参数设定值，控制器将作关门运行过载处理。",
	"parameter(Current zero value)":"此参数设置电流传感器的电流零点值。",
	"parameter(Closing overload reopen enable setting)":"此参数设置为0时，当关门过程中出现过载情况，门机将继续关门。此参数设置为1时，当关门过程中出现过载情况，门机将转为开门。",
	"parameter(Full opening relay pole setting)":"此参数设置开门到位输出继电器的极性，设置为: 0：当门机处于开门到位位置时，OPO、CMO两端子之间短路；当门机处于其他位置时，OPO、CMO两端子之间开路。1：当门机处于开门到位位置时，OPO、CMO两端子之间开路；当门机处于其他位置时，OPO、CMO两端子之间短路。",
	"parameter(Full close relay pole setting)":"此参数设置关门到位输出继电器的极性，设置为: 0：当门机处于关门到位位置时，CLO、CMC两端子之间短路；当门机处于其他位置时，CLO、CMC两端子之间开路。1：当门机处于关门到位位置时，CLO、CMC两端子之间开路；当门机处于其他位置时，CLO、CMC两端子之间短路。",
	"parameter(Multi-function relay Y pole setting)":"此参数设置多功能输出继电器EPR的极性，设置为: 0：若EPR动作，输出线EPR、CME之间短路。1：若EPR动作，输出线EPR、CME之间开路。",
	"parameter(Full opening input switch pole setting)":"此参数设置开门到位输入开关的极性。",
	"parameter(Full closing input switch pole setting)":"此参数设置关门到位输入开关的极性。",
	"parameter(Oepning decelerate input switch pole setting)":"此参数设置开门减速输入开关的极性,霍尔编码器控制方式,此参数无效。",
	"parameter(Closing decelerate input switch pole setting)":"此参数设置关门减速输入开关的极性，霍尔编码器控制方式,此参数无效。",
	"parameter(Relay Y function setting)":"此参数设置继电器EPR的输出功能，设置为: 0：关门过载信号输出。1：安全触板限位信号输出。2：控制器故障信号输出。3：开门到位信号输出。4：关门到位信号输出。",
	"parameter(door operator testing run automatically)":"此参数设置为: 0：门机处于正常受控状态。1：门机作开/关门自动运行，用于测试运行或演示运行，断电后不保存，恢复为0。2：门宽自学习功能，当使用编码器功能时有效（PP29=1），当使用门宽自学习时，门机控制器的自学习时间由D30进行控制（开门持续时间=关门持续时间=D30设置值）。门机先执行一次关门，检测到关门到位开关动作以后，门机执行开门动作。开到位后门宽自学习结束。门宽自学习成功标志位P24参数会自动恢复为0。（编码器控制方式时有效）注：900开门宽的中分门机门宽推荐值为336。门宽数据保存在P32菜单。",
	"parameter(Weight empty current of motor)":"此参数设置门电机的空载电流，出厂前已设置好，不必更改。",
	"parameter(Data initialization)":"此参数用于将控制器参数恢复到出厂值，设置为: 1：按按磁开关控制方式，恢复出厂值。2：按编码器控制方式，恢复出厂值。",
	"parameter(Closing-end Torque torque boost)":"此参数用于控制关门末端的力矩，当出现关门末端力矩不足，无法完成关门动作或者关门失速有轻微撞击时可增大此参数设置，以保持门机运行平稳。",
	"parameter(The sign of Control mode)":"此参数用来显示门机控制器的运行方式： 0：控制器采用磁开关的控制方式运行1：控制器采用编码器的控制方式运行",
	"parameter(Closing speed reduction position)":"此参数用来设置关门减速距离，当采用编码器控制方式时，此参数有效",
	"parameter(Opening speed reduction position)":"此参数用来设置门机开门减速距离，当采用编码器控制方式时，此参数有效",
	"parameter(Door width)":"此参数记录门机门宽数据，当采用编码器控制方式时，此参数有效。",
	"parameter(Closing Low speed 1)":"门机在关门过程中，运行到关门减速位置时，门机将从关高速（d02）减到此参数设定的速度。",
	"parameter(Closing Low speed 2)":"门机在关门过程中，运行到关门减速位置后，经d20参数延迟后，门机将从关低速1（d03）减到此参数设定的速度。",
	"parameter(Opening Start speed)":"此参数设置门机开门时的启动速度。",
	"parameter(Opening High speed)":"此参数设置门机开门时的最高速度。",
	"parameter(Opening Low speed 1)":"门机在开门过程中，运行到开门减速位置时，门机将从开高速（d06）减到此参数设定的速度。",
	"parameter(Opening Low speed 2)":"门机在开门过程中，运行到开门到位位置时，门机将从开低速1（d07）减到此参数设定的速度。",
	"parameter(Keeping speed for closing complete)":"当门机关门到达关门极限位置时，门机为了防止门机被拉开，控制器会输出一个关门方向的速度，数值由此参数设定。",
	"parameter(Keeeping speed for opening complete)":"当门机开门到达开门极限位置时，门机为了克服门的关门自闭力，控制器会输出一个开门方向的速度，数值由此参数设置。",
	"parameter(Maximum Output Frequency)":"此参数设置门机运行时输出的最大频率，当其他设置频率大于此参数时，都被系统识别为此参数值。",
	"parameter(Reference Frequency 2)":"门电机频率设定时的基准频率，一般将此频率设定为电机的额定频率，当电机运行至此频率时，控制器将输出额定电压。",
	"parameter(Closing speed-up time)":"此参数设置门机关门时，从关门启动到关门高速的加速时间。",
	"parameter(Closing speed-down time)":"此参数设置门机关门时，从关门减速位置到关门低速1的减速时间。",
	"parameter(opening speed-up time)":"此参数设置门机开门时，从开门启动到开门高速的加速时间。",
	"parameter(opening speed-down time)":"此参数设置门机开门时，从开门减速位置到开门低速1的减速时间。",
	"parameter(Start S Curve 2)":"此参数设置门机启动段的S曲线，以占加速时间（d13/d15）的百分比形式设置，最大可设置为50%，此时启动时速度最平缓，此参数越小，启动速度上升越快。",
	"parameter(S Curve on Arrival 2)":"此参数设置门机到达段的S曲线，以占减速时间（d14/d16）的百分比形式设置，最大可设置为50%，此时到达时速度最平缓，此参数越小，到达速度下降越快。",
	"parameter(Stop protect time when full opening)":"当门开到开门到位位置后，再经过此参数设定的时间，控制器将认为门已到达开门极限位置，作停止开门处理，切换到开门到位保持状态。",
	"parameter(Closing low speed 2 switching time)":"当门运行到关减速开关后，再经过此参数设定的时间，控制器将切换到制动运行速度d04，门机将做制动运行处理，以消除关门时门板撞击。",
	"parameter(DC brake remain time)":"当门系统处于直流制动方式时，持续时间由此参数设定。",
	"parameter(Overcurrent check time when closing)":"当门机关门运行时，若控制器在此参数设定的时间内均检测到过电流，将作关门过电流处理。",
	"parameter(Overcurrent check time point when closing)":"当门机关门运行时，从开门到位到此参数设定的时间内，控制器将不作关门过电流检测，经过此参数设定的时间后，控制器将作关门过电流检测。",
	"parameter(Overcurrent check time when opening and closing)":"当门机运行时，若控制器在此参数设定的时间内均检测到过电流，将作门机过载处理。",
	"parameter(Closing Over-current Relay Action Time 2)":"当有关门过电流信号产生时，并且多功能继电器设置为关门过电流输出，那么继电器输出的过电流信号将持续此参数设定的时间。",
	"parameter(Full closing relay output delay)":"当门处于关到位时，控制器将接受到的关到位信号延迟此参数设定的时间，然后通过关到位继电器输出。",
	"parameter(Deceleration Time during Door Operator Emergency Stop 2)":"当门从运行状态需要突然被切换为零速时（如检修开门、检修关门、反开门等），其间的减速时间由此参数设定。若此参数设置过小，门急停时可能会有冲击；若此参数设置过大，门急停时可能会滑行一段距离。",
	"parameter(Door reverse delay time)":"当门由开门到关门，或由关门到开门切换时，须经过此参数设定的时间后才能起作用。此参数的设定要大于d27。",
	"parameter(Opetation replace time)":"当操作使能参数P01改为1后，若在此参数设定的时间内，均无按键操作，则控制器将会把P01自动改为0。此参数设定的时间单位为：分钟。",
	"parameter(Running test total opening and closing time)":"当门处于开/关门自动运行时，此参数设定开/关门运行总的周期时间，其中开门和关门时间各占一半。",
	"parameter(Detection of Current Filtration Time 2)":"此参数设定检测电流的滤波时间。",
	"parameter(Filtration Time at Given Speed 2)":"此参数设定给定速度的滤波时间。",
	"parameter(Opening start acceleration time)":"从开门信号到开门启动速度的加速时间",
	"parameter(Closing start acceleration time)":"从关门信号到关门启动速度的加速时间",
	"parameter(Opening accelerate 1 period accelerate time)":"从开门启动速度到开门加速1段运行速度的加速时间",
	"parameter(Closing accelerate 1 period accelerate time)":"从关门启动速度到关门加速1段运行速度的加速时间",
	"parameter(Opening accelerate 1 period speed)":"开门加速1段运行速度",
	"parameter(Closing accelerate 1 period speed)":"关门加速1段运行速度",
	"parameter(Closing overtime reverse opening delay)":"当P15=55时，关门总时间超过d39参数设置值时，将做开门超时反开处理",
	"P24":"此参数设置为0：门机处于正常受控状态。1：门机作开/关门自动运行，用于测试运行或演示运行，断电后不保存，恢复为0。2：门宽自学习功能，当使用编码器功能时有效（PP29=1），当使用门宽自学习时，门机控制器的自学习时间由D30进行控制（开门持续时间=关门持续时间=D30设置值）。门机先执行一次关门，检测到关门到位开关动作以后，门机执行开门动作。开到位后门宽自学习结束。门宽自学习成功标志位P24参数会自动恢复为0。（编码器控制方式时有效）   注：900开门宽的中分门机门宽推荐值为336。门宽数据保存在P32菜单。",

	"E0" : "无",
	"E01" : "E01过流",
	"E02" : "E02母线过压",
	"E03" : "E03母线欠压",
	"E04" : "E04输入缺相",
	"E05" : "E05输出缺相",
	"E06" : "E06输出过力矩",
	"E07" : "E07编码器故障",
	"E08" : "E08模块过热",
	"E09" : "E09运行接触器故障",
	"E1" : "E01过流",
	"E2" : "E02母线过压",
	"E3" : "E03母线欠压",
	"E4" : "E04输入缺相",
	"E5" : "E05输出缺相",
	"E6" : "E06输出过力矩",
	"E7" : "E07编码器故障",
	"E8" : "E08模块过热",
	"E9" : "E09运行接触器故障",
	"E10" : "E10抱闸接触器故障",
	"E11" : "E11封星继电器故障",
	"E12" : "E12抱闸开关故障",
	"E13" : "E13运行中安全回路断开",
	"E14" : "E14运行中门锁断开",
	"E15" : "E15门锁短接故障",
	"E16" : "E16层站召唤通讯故障",
	"E17" : "E17轿厢通讯故障",
	"E18" : "E18并联通讯故障",
	"E19" : "E19开门故障",
	"E20" : "E20关门故障",
	"E21" : "E21开关门到位故障",
	"E22" : "E22平层信号异常",
	"E23" : "E23终端减速开关故障",
	"E24" : "E24下限位信号异常",
	"E25" : "E25上限位信号异常",
	"E26" : "E26打滑故障",
	"E27" : "E27电梯速度异常",
	"E28" : "E28电机反转故障",
	"E29" : "E29磁极位置学习故障",
	"E30" : "保留",
	"E31" : "E31停车速度检测",
	"E32" : "E32自学习故障",
	"E33" : "E33马达过热故障",
	"E34" : "E34制动力严重不足",
	"E35" : "E35制动力不足警告",
	"E36" : "E36UCMP 故障",
	"E37" : "E37IPM 故障",
	"E38" : "E38再平层开关异常",
	"E39" : "保留",
	"E40" : "E40驱动保护故障",
	"E41" : "E41平层位置异常",
	"E42" : "E42门锁打开故障",
	"51" : "04开关门受阻",
	"52" : "07飞车保护",
	"66" : "08电机过载",
	"82" : "03输出过流",
	"114" : "LV输入电压过低",
	"178" : "OV输入电压过高",
	"229" : "MO电机负载过重",
  "OC"  : "OC过流过载",
	"MO" : "电机负载过重",
	"OV" : "输入电压过高",
	"LV" : "输入电压过低",
	"08" : "电机过载",
	"07" : "飞车保护",
	"05" : "开关门受阻",
	"04" : "开关门受阻",
	"03" : "输出过流",
	"Switch door blocked": "开关门受阻",
	"Galloping protection": "飞车保护",
	"Input under-voltage": "输入电压过低"
}
